{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010327",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 브라운도트 서면1호점"
    },
    "text": "釜山西面地域に位置するブラウンドット西面1号店は、都心の癒しを楽しむのに最適化された感性的なブティックホテルです。 西面駅から徒歩1分の距離に位置しておりアクセスが非常に優れており、デートや出張、ブライダルシャワーなど様々な目的に合わせて快適な宿泊を提供しています。 客室は全43室で構成されており、特にスイートルームは団体で利用するのに適しており、パーティーなどの特別な日のために人気があります。 客室内ではOTTサービスを提供し、快適な寝具で映画を鑑賞することができ、ヘアアイロンや携帯電話の充電器などの便益施設も提供しています。 また、宿泊人数を追加する場合、一定費用が追加され、未成年者のご利用は身分証明書の確認が必要なので、必ず持参してください。 周辺には西面や若者の広場などがあり、様々な娯楽やショッピングを楽しむことができ、近くの地下鉄駅には釜田駅、西面駅、田浦駅、東海線釜田駅があります。 駐車は1部屋あたり1台に制限され、追加車両は追加費用が発生します。 確認事項としてはホテル内での男女同室での宿泊は禁止されており、男女同室での宿泊をご希望の場合は事前にホテルでの承認を得てください。 訪問者のレビューでは、清潔で広い客室と親切なスタッフに対する言及が多く、西面の繁華街に隣接して位置が良く快適な環境を提供することをお勧めしています。 したがって、釜山ソミョンブラウンドットソミョン1号店は都心の中で感性を刺激し、安らかな休息を楽しもうとする方々にこれほどの選択はないでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット西面1号店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンドット西面1号店は釜山西面地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット西面1号店のアクセスはどのようにですか？",
            "answer": "西面駅から徒歩1分の距離に位置しており、アクセスが非常に優れています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット西面1号店の客室数はいくつですか？",
            "answer": "ブラウンドット西面1号店は全43室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット西面1号店の特徴的な客室はありますか？",
            "answer": "ブラウンドット西面1号店では特にスイートルームが人気で、団体で利用するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット西面1号店ではどのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "ブラウンドット西面1号店ではOTTサービスやヘアアイロン、携帯電話の充電器などの便益施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット西面1号店の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット西面1号店の周辺には西面や若者の広場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット西面1号店の近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット西面1号店の近くには釜田駅、西面駅、田浦駅、東海線釜田駅があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット西面1号店では駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット西面1号店では駐車場を利用することができますが、1部屋あたり1台に制限され、追加車両は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット西面1号店では男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ブラウンドット西面1号店では男女同室での宿泊は禁止されています。男女同室での宿泊をご希望の場合は、事前にホテルでの承認を得る必要があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット西面1号店の訪問者のレビューでは何が多く言及されていますか？",
            "answer": "ブラウンドット西面1号店の訪問者のレビューでは、清潔で広い客室と親切なスタッフについて多く言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 546
    }
}